想問下六個字的名字點睇泛民贊成發展東北

上次吹到泛民唔投票搞到反勝為敗都係保皇狗仆街
咁今次楊岳橋領軍發展新界東北係咪又保皇狗仆街？

楊岳橋議員助理, 當然係「凡楊岳橋均是對的」